豬仙收徒 - 禪卡塔羅招生

自從出左個禪卡POST，豬仙每日都收到好多PM，想本仙幫助大家解決愛情疑難，
可惜豬仙手又得一對、腦又得一個，真係好難覆得晒大家既查詢，但眼見眾生被情所困，心生不忍
所以就想招返幾個入室弟子，對禪卡有興趣又想幫人解決下煩惱，黎跟本仙學下野、交流下禪卡既奧秘、普渡眾生積下福咁

不過講明先，本仙會安排實踐練習，大家要乖乖做足練習先會畢到業架，唔準懶懶豬
有興趣既就填左呢個表，本仙會搵專人聯絡你的。

日期: 5月20、27; 6月3、10 (逢星期六)
時間: 3 - 6PM
對象: 16-24歲，對禪卡同埋溝通技巧有興趣既你
地點: 香港仔